[考車jj問題] 元朗路試肥咗

考宏業東，衰咗轉灣位置同軚盤控制不正確

港駕retake排到1月， total $5,000 (7堂only)。

諗緊補唔補番元朗定搵師父排其他？ 巴打們有冇咩意見？

重新學其他路線大約要幾多個鐘同埋幾多錢？謝謝。

垃圾港駕都要肥

咁難肥既野你都肥到
你衰哂兩部？點解要排到1月

你咪撚上高登連登啦 影撚衰哂

排大半年

宏業東係4條入面最難，下次都好大機會再中
最緊要記住慢！好慢！有咩事都停低等對頭車過
如果可以要搵幾堂平日練下（辦公時間）

元朗街線應該係最易

元朗叫最易咁鴨駕叫咩

岀去排快期好過，再搵師傅補幾堂
到1月，我驚你又要重新學過

入宏業東走返轉睇下拖頭調頭
不過另外果幾條都幾易

屌笑撚死

元朗好撚多死車
宏業東仲要最窄最多車

宏業東好難咩
利申20堂一take過
一樣考宏業東

之前補鐘有個街師傅叫李sir 我補鐘個陣覺得幾好

係信義門口有卡片拎
巴打加油

要同佢講學院補鐘 鐘錢平過駕駛學院

搵私人啦

呢兩樣咁難剔既都俾你剔到

真好野

上左20堂就唔好講出黎笑死人啦
利申上左10堂考宏業東fail

宏業東一take過

港駕都肥 你咪撚考車啦

宏業東一take 過嘅朋友揮手

轉灣位置同軚盤控制不正確都衰就唔關路線事
我覺得你一定要上多過7堂
可以照報番港駕排期
然後出去搵師傅補鐘

btw 既然剔得你呢兩樣嚴重
我諗個考牌官對你其他表現都冇眼睇
下次學車時唔好淨係專注呢兩樣
其他熱門會衰嘅野都要留意